English: Solving Mutlti Objective Travelling Salesman Problem using NSGA-II Genetic Algorithm. Academic project for course Soft Computing. Faculty of Electronic Engineering, University of Nis, 2018. Implemented in C# Serbian: Resavanje problema trgovackog putnika sa vise zadataka koriscenjem NSGA-II Genetskog Algoritma. Projekat u okviru predmeta Soft Computing. Elektronski Fakultet, Univerzitet u Nisu, 2018. Implementiran u C#